加國會議員費凱迪：加拿大繼續提供庇護給逃離中國反民主法律的香港人

計阿爺個輩逃避共產黨逃到加拿大，三四代港人再次逃避支共逃到加拿大

左膠國家 狗也不屌
除咗侵既美國我邊到都唔去